Dragon Ball Legends (33)繼續抽爆佢一週年

遊戲官網:

iOS link:

Play Store link:

(P.S. 日服同國際服既帳號係分開 所以兩個版本無法互相引繼，但PVP戰鬥係共通SER)

溫馨提示, 龍珠POST乃和諧討論區, 對於大部份問題的答案都可在第一頁找到
新手發問前請先閱讀以免浪費巴打們建立的功夫;至於1001的幸運兒,根據遊戲
規則麻煩開新POST. 歡迎新手放閃SHOW BOX等, 但請多上來交流, 友誼第一

【有用資料】
日文WIKI詳細攻略：
靈魂石掉寶率(重要)：
全裝備一覽:
英文WIKI：

屬性表:

每個角色代碼一覽

================================分隔線==================================

33

PVP約炮圍爐區:

點解我成隊Ex都開唔到場⋯⋯

8-10pm?

謝牛巴

8點先開

Nplm

留名

ex隊有冇組隊方向？
本身冇乜資源練ex

人造人隊

放棄x2

唔打會唔會少好多獎品
定係點都入場輸咗佢算？

將所有ex 人造人放入隊？

結算每贏一場有一個章，一個換50石，最多250

綠17，紫18，藍2斯路做主力

喊出嚟 琴日贏一輸二
打都打唔入人哋咁

你用咩隊？冇人造人可以用女女隊

學上面巴打講用人造人咋
不過都冇資源升爆598%

EX組隊攻略

過2日好似又會有番經驗/金錢x2活動, 仲有機會嘅

想問下EX LBR唔上場角色Z能力到底有冇效?

返工太忙無時間玩
價啱即放

有

個個都棄緊驚，邊有人會用錢買？

傾傾

有無人覺得紅比古仲難打過紫比古

我隻紅格比得2星，有1000石好唔好抽Red pool好⋯⋯超比古隊落紅格比係咪好重要？

比古洛仲勁過佢

留石等日後新pool

總好過課金抽

比古50lv點打，一比佢打中就死

主力唔好死就得

你問50定100？

個個棄晒game？

打pvp打到灰晒

去哂tg

lm

tg 名?

Lm

新張人造人都幾勁 開左主要能力係咁暈

係，暈左任佢魚肉

但人造人仲未齊腳

等埋13號

星星關好浪費光陰

刷咗一半
必中出病悟，笨大正仆街

原來今次超時空係要刷齊d星加登入先至夠14張券抽兩次必中，仆街笨大

刷邊幾關最快?

紅色刷哂25000出六張券，之後藍或黃是但一個9000會有一張

刷7/8/9，對返顏色

Hard 7/8/9 唔夠角全星完蛋了

星星有幾多關

Normal有10 hard有9

打極都滿星唔到hard9

新果關呀樂on9？
隻大波淨係出拳卡 我打條毛？

開主技可以封佢出拳卡

好 一陣試 thank

Thanks

夾硬用前滑普攻A死佢

請問而家pvp, 射擊仲洗唔洗前衝側滑? 定就咁側滑就得?

照平時咁一樣

推

上fb 放啦
不過提提你 手機game ac 不嬲晤會太值錢

得返九日，其實夠唔夠時間攞晒所有星星任務必中卷，已經每日都係咁用晒所有體力玩7 8 9

700我都肯

你差幾多先？

如果每樣得五千點睇?

即係欠63000
平均68料星一格體，即係要927體
再除9日，每日要103體
當正常每日只可以打40體，每日要額外月體券補多63體
如果有114張5體券應該冇問題

放ac有意telegram

有無搞錯, 打LBR extreme 次次近乎win 既時候對手就中斷連線, 該場視為無效. 呢個咩設定嚟

Pvp 真係好on9
一開始正正常常 對方死左一隻 就開始lag
40lv之後連續幾場都係咁 贏左都好無癮

一週年章換錢定係能源券好? 有6個剩
仲有7千萬錢同47張3能源券, 其他能源券仲有剩

呢排要刷星星，而且冇乜新角要燒錢去升，應該能源券好d

都係, 反正有能源就刷到錢
thanks!

終於刷完，好在d活動都有好多體券，都唔算消耗得太勁

SKIP都SKIP到手軟 ON9GM

仲要抽咗兩隻垃圾 新pool一隻新角都冇

skip幾次又要去賣裝好鬼煩

個裝備箱已經長期唔夠用

又有新招呃錢

diu, 而家先睇到呢個msg... 啲章乜都無換到

咁慘, 換錢都好嘛..
所以真係要睇番個時間

其實有咩換？我就係換咗啲抽咭卷就唔記得咗佢存在...

換下d soul, 錢, 跳過券呀, 果D咁上下啦
咁宜家都有好多活動俾你換野既, 由得佢啦

唯有係咁

正

其實超三悟格係咪有Bug
死淨幾多隻都未見過佢暈唔到人

係
暈唔到既機會仲低過你中sp

sp易中d
唔計自己有技 真係未見過佢暈唔到

又黑悟空? 唔出超玫

到未來隊發圍了

棄了

聽日得兩隻新角

比人打中會無左頂帽

十抽中左新人造人 收手了

雖然杜拉好勁又好型
又buff超西又buff比達一家又buff混血
全能到仆街

特戰隊

5千石 唔中

有buff超西咩？

4星左隻android 13

變完超西後就buff埋超西
不過好似等好耐先變到超西

比達 cat 點組好

battle95痴撚線

有冇人有比較近期既角色 唔玩既ac 我會好好幫你玩

桑亞係乜水

果3隻新角真係笑大人把口

隻黑悟模組一鳩樣

唔怪得個個轉玩DK

銀河佬條女，推佢出去做擋箭牌

今個月應該有多兩個新pool 大家記得留石

越做越hea，隻game應該就快「壽終正寢」

有更新喇

都有一個一開始就玩嘅friend 棄咗game

隻5空好撚正

又到惡譜出動了

等出自爆斯路

今次兩隻都幾型
得菲利篇之前先咁肌肉佬畫風

鬼咩，而家係呃完人課金都未必有好野，同年初福袋係兩個世界

懷念福袋

呢個step pool 幾石1 round?

未公佈呀
可能要你刷夠77777分先有 1/7sp卷

今次step得2隻新角咁呃錢

舊超時空轉蛋有1%

睇落菲利好似勁過悟空咁

每日任務得返35石

轉蛋幾時先維修完

公告寫3點

又要刷刷刷先有超時空必中卷

已經同時間出好多20石pool, 入不敷支

已經小人玩仲有要搞到咁盞趕客

抽完1 round, 好伏, 菲利pool 嚟, 1隻新都唔中, 要棄game 了

2張券賣2舊水

1round+1次必中 2隻金菲1隻界悟1隻終古

悟空數值好L勁

衝下關r石

100%菲利招特殊接唔到技

下星期仲有活動送12張券喎

悟空招必殺連究極技都反擊到

呢隻真心勁抽

個個係哂tg傾 已經懶得上連登
再po多次條link比大家入

其實仲有好多人玩
大家唔好放棄😊

抽左一round
sp淨係中咗3隻藍古拉
必中出左綠悟爸
真係好令人氣餒

悟空龜住放大技 要點破

又抽咗2千石, 又比金菲我5星了, 仍然一隻新角都無

抽左一round step + 兩次必中卷
嬲嬲悟 x 2
大隻菲 x 3
潛飯 x 2
藍古拉 x 1

射左6千石一隻新角都抽唔到

me2 愈來愈難抽 仆佢個街

所以我唔再課了 hea玩

送石又少又19 玩法又無新意

個pool難抽在 加入好多角令到人係咁重複

係 同埋新角取替舊角速度太快

快無問題 但抽個新角機率就變得越黎越低 點玩丫 抽左一set pool一隻都無

無限loop

依加真係重課都未必抽到1隻 想上3星就難上加難

睇黎而隻會係我第一隻冇嘅legends limited

隻隻game都係咁㗎啦

我抽左兩set先中仲有20石pool 實有機會既

恭喜 但我決定唔再課

等出銀悟再考慮

想問藍色冒險卷點先有架

靠每日派果2卷 點樣先儲到分

打活動17/18號解哂成就瘋狂跳過拎
得閒就冒險3分鐘 唔得閒/臨訓就一個鐘/3個鐘
用未來tag啲人入去冒就多啲果汁

多謝ching

大家聽下歌仔，提升抽中新角機率！(有中字幕)

中嬲嬲悟都唔中菲利

真係唔知講咩好, 只係想要新悟, 抽到就嚟有第5張必中都唔出
但新菲5星咗

有無菲利攻略 係咁特殊接大技一野7成血

剛過咗battle 50了, 好難打尤其我無新悟
用變身比達,藍格比, 藍巴達克, 其餘谷藍屬

閃完即換, 大招用比達放

試幾場終於都過到 要靠佢少綠卡先過到

其實佢放完綠卡之後接技會有感嘆號你可以閃到的.

接必殺閃唔到

50lv .菲利勁難打 有冇隊伍推薦

5張必中券有4張都係中菲利

6200CC 5星左黃金菲利 3星古拉 中埋新菲利 同悟空 仲有好多sparking

菲好似係15% 悟係5% 好似

之前咗5張必中都唔中, 剛20石中咗新悟

rush 5 頭5關唔用戰隊根本打唔入

又出變身悟空

冇新悟空係咪唔洗打battle 50佢一招必殺秒一隻

有變身比達都ok

要拖60秒先 過左60秒隻菲利就變垃圾

請問中文咩意思

呢個係用大王/悟空 通關拎卷

已經無人玩
出超藍界王拳唔知有無人返

有架 不過全部係哂tg gp傾，已經懶得上連登

想入

上面有gp link

抽到隻新悟先過到50級

又整多隻神WIKI

個動作整得認真過石抽果隻

留名 現在開帳有冇石送 想刷悟空

唔知

歐返次20抽各1

官方又要人玩黃藍隊

冇玩好耐 有一千石送 刷下先

終於刷到 界王拳超藍悟空 爬左文好似冇咩之前d巴打。唔知之前收左我帳號位巴打仲有冇玩

好耐無上黎，基本上宜家有咩都係tg group討論

我都係過下引 睇下點先再入 遊戲好多野唔同哂

放ac 有意tg

岩岩1000石抽中左999超界悟
想問點組隊
無維斯:( 但有超藍悟超藍比

界藍悟 藍神悟 藍神達 紅神悟同比達 比魯斯 如果冇紅神悟同比達 比魯斯呢啲 就放buff撒亞人嘅落去

連續二日 20石中界藍悟

無紅比
得紅神悟

SAD

咁淨低兩隻就落buff撒亞人

有隻Legend limit 比魯斯 同埋隻EX比魯斯

無維斯

嘩 新關CLS 難打到

得啦 就落呢兩隻

1千萬rr點先過到

youtube有教，用超悟爸+EX小舞

好，我試下先，唔該晒

今次連限1特價石都無

隻十三號勁唔勁

依家連D防禦型角色都成100%傷害UP

聽日終於入布歐篇

回歸撞正維護

岩岩岀太多外掛同機率太低浪費錢棄咗

屌 原來係女戰篇

好正

隻驚已經夀終正寢?

營運咁西，梗係少左好多人玩啦

再生隊PVP仲興唔興

可以一戰有新EX 好打得下

黎緊今次black friday pool 完全無人討論 唔通個個真係棄晒驚?

邊隻新EX

我都係啱先玩番，一周年之後竟然沒落咗

D人懶得上黎姐

EX 尼爾 PUR

抗爭緊要啲，打機只是避風塘

去晒TG，但我鍾意forum傾多啲

屌，第2宇宙嗰兩個八婆都出SP

又出多隻莊子都唔出多隻琪琪

隻幼飯BUFF傷得5秒

依家多左加成角 刷獎牌打1體好過2體

唔係不嬲架咩

打左場大波菲 新18號 女大波 係咁扣牌扣氣扣珠

個post冇人討論

無新角 無新意

原來sp幣會轉角色 之前仲用左一半

可能淨係轉頭果兩隻

因為個個轉晒場

歡迎加入 TG 大軍

TG Group係咩

新角

咩黎？

超17號

條數係點計？

真係唔知上次紅藍色泡冰就畫到出腸
不過公式一樣，黑邊+黃邊
真係似超１７號

特殊技"吸收能量"能吸收敵方的氣彈系攻擊！吸收成功時，會發動回復體力與造成的傷害提升、減少敵方氣力等各種效果喔！
究擊技「電擊地獄球」是可給予敵方特大傷害，並有100%機率令敵方全體麻痺的強力技！

屌，真係等於17

超17好似好屈咁

100%全體麻痺真係好屈

7000石先中齊

今次挑戰都幾易

想問有咩網知道個個角色用咩裝好?

新張EX布羅利Z能力勁到

終於出強者包3

好耐無玩
有個國際版低進度ac有無人有性趣

點解有時向左右掃都避唔到招

借問聲
要打咩關先會出香腸個委託書

17號

tg死咗？

新手留名

歡迎歡迎👏
可以入tg group

出布歐

星期三

悟空

好型

今次好似唔係特別勁咁

得2隻新角咁濕鳩 之前都有1隻LF 2隻蛋散

2STEP
4次純布 1次ex莊子 1次藍神悟空 2次撒旦先生 1隻飯布

2張必中
藍神悟空 lf飯

最後一step中到啦

一個step 得隻kidd buu
不過招究極技痛到仆街
會心打成百幾萬

細布真係好勁
又有得回血
勁過lf3悟

立巴個劇情都幾唏噓

binc

2個遊戲・若於全球的轉推・分享數達到合計20,000，將贈送【行動裝置用的原創桌面】！
轉推・分享期限：11/11 10:59(JST)

係咪傻撚左

笨大

唔該想問尾三個任係點解

不用昇龍過關
使用2名黃屬性
完成所有挑戰

垃圾驚已經冇人玩我棄左好耐 見出桃紅都冇人講

隻閪驚真係食撚屎啦
9千石冇神達冇桃紅

比古洛 藍lf悟空 綠lf悟空 今次lf比達
最近4次step加埋用左成9萬石都無一次中過lf角

岩岩裝左 可唔可以比多次條LINK

重點- 12月大型更新包括:
1. 合作模式
a. 兩人一隊live打指定關卡
b. 紫大波會係首場raid嘅敵人
c. 可能會開放超過6人隊伍做buff，但落場只係揀一個
d. 攻擊招式動作會有所調整
e. 沒有協防
f. 敵人每次只攻擊一人
g. 可挑釁敵人誘導攻擊對象

2. 公會模式
a. 公會戰，原則上同pvp一樣，但希望比朋友系統更好

棄驚 基本上齊角
有咩想問睇多d 相都可以
有意

希望pvp會改

請問呢度有無tg gp

有冇連登公會

有冇人叫志狼 仲達

有，入去傾

爆quota?

我屌啊 個BR 中途彈左 個日冇得再打?

係

係無人玩定去哂tg group

真係冇人玩？

係未狂抽兩個stepup就得而家

可以咁講 不過都要睇你中咩

中哂黃紅藍巴達紅,新個隻跑步悟空,同有隻紫色BROLY,覺得隻GAME好多野升,又有裝又強化靈魂,同PVP好難玩

求加

求tg grp